一句講晒11 .11罷工如果咁都搞唔成

咁就證明香港真無救

推

99% 搞唔成
香港人最鐘意返工 算鳩數啦
香港人抗爭都要計機會成本

其實每次號召三罷，都係有個危險係到，就係失敗的話會露底牌

即係你得3條3仔又話自己又3條A, 人地仲會驚你咩

8。5個次算比較成功，之後都失敗晒露晒底牌喇

咁咪更加會比人肆無忌憚咁打壓同濫捕濫殺

香港靠你班暴徒區區開花食撚得屎啦

612好失敗咩？

都好架 睇清自己實力去到邊

10月1 打後就知多餘仲話和理非進場 正一垃圾

我覺得轉捩點係9月，唔知點解和理非會變左純商場唱歌摺紙呢d左膠野

勇武手足就開始裝修同升級魔法又無人理當condom，變左分岐愈黎愈大

612係唯一一場勝仗啦
71都可以算係嘅雖然

我寧願大家屋企淘寶都唔想係如常返工

終於有人(鄭立)詳細指出罷工既問題係邊度

呢啲post意義係咩

其實係大家都驚唔夠人
結果就係大家都唔罷

而且真係罷既
點會仲請AL/SL...
直頭唔番就唔番la

其實唔少公司都有深藍廢老
令罷工多左好多concern

d人又未真係去到抗爭mode
好難行罷工呢條路
除非逼到佢宵禁之類

會罷

話你聽退無可退，一定要all in
如果你覺得係放負我抱歉，可以負評上一頁

警告你地呀 咪撚搞地鐵下面d月台幕門呀，消防設備間房呀，d電鑬呀，信號燈(路軌中面既盒仔)，仲有路軌呀
地鐵日日成百萬人次，你班暴徒成日搞，即係迫我地香港人罷工罷課
痴撚線㗎我星期一要返工架，你咁搞係咪要全香港人唔返工同你地班甲曱攬炒呀

其實就不嬲都難救
你講緊廢話

1111係開花 抗爭日常化 一定要禮拜日打一鑊跟住第日又平衡時空返工返學 大家都覺得冇問題？

1111朝早開到花 咪塞晒車返唔到工囉 駛咩罷工

鐘意番工都講得出, 証明蝗屍幾咁不食人間煙火
估個個人好似佢咁唔駛養家無負擔.鐘意就唔做問老母拎錢過生活

本身個topic冇問題 係見到引晒班失敗撚入黎

長遠黎講下下靠被罷工根本唔係對策
手足要搵命博架，又會俾大愛阻膠屌唔好阻人返工

一日半日就話癱交通罷工可取姐。

高層我都明點解驚比人炒
有d基層都驚話明基層工搵過份有幾難

藍既就自己摺埋收皮啦

呢到唔係鄉土喎同胞

要透過罷工同埋裝修等等嘅做法逼佢宵禁，對家一定小事伒大，要令到佢哋宵禁只有提升行動，提升行動嘅理由已經有咗，我唔相信大家唔憤怒

罷工要推

一齊將失敗恐懼變成正能量

未必嘅 我哋有幾日時間有足夠動力動機 唔好灰心放棄

其實而家keep住禮拜六日都係一樣 但問題係冇作用 比人清完場第日又變返正常 平日抗爭先可以加快致政府跪低 因為真係運作唔到 而家政府根本唔急 等你地自己拖到散

，

唔夠人講咪剩係識講癈話, 唱歌同大叫LOR

(請承認自己的無能) 幫全香港被罷工的事前準備細節及討論

唔敢罷既 都SL啦唔該

比對家知既成本 遠大於自己知自己實力呢個資訊

冇，佢做緊佢4樓講嘅野。
如果醫療界肯join就有得打，
唔係嘅話，有d行業就算成個行業一齊罷都冇用。

不如諗下8 5點解會成功
成功個要素係邊 雖則話運動降左溫
但係咪真係冷卻左我諗大家都唔咁覺得
之前成功唔等於之後都成功 一定要知搞得成嘅要素係乜
繼續努力

612幾乎全部都係學生，嗰陣完sem，識嘅全部都有出，係去到放lunch先有啲大人送物資過嚟

平日抗爭真係太過不足
和你返工坦白說唔見任何成效

要周同學無左命既今日先有自發抗爭可以造成少少影響。。。。。。。

咩叫太過不足 都未開始

點解港豬麻包袋都未用過，永遠㨂自殘招數

和你返工根本和理非運動黎 最係都係返工

知唔知咩叫養家呀？
就係你老豆老母失左業再無錢比你呢類郁下話唔做走上街攪破壞既社會垃圾呀

7月 8月 9月 10月都好多人有講呢個問題啦

如果早d做 唔駛迫手足個個周末搵命博 周同學可能唔會死

假設性問題唔再深究，總之上班日抗爭唔可以再拖

比D時間大家今個月下旬等各工會成立好先罷工，今個星期先做其它野好嗎？

五毛on list既就咪衝出黎吠啦

雙管齊下啦

係有d區口號都無點嗌

例如呢？

我等緊被罷

推 習曱甴 甴近平

7點真係太遲，大部分人出哂門口

我地係咪要考慮改變模式 由六日嘅抗爭活動轉至平日

大家一齊brainstorm下
甴近平

5:30 啲人又話咁早咪玩啦

點解唔自己罷?

7點咪7點，起事都係條街愈多人愈易，太早無人比狗捕仲大獲

罷工只有一個主要因素，交通，一係塞爆所有交通要道，一係成功拉攏到公共運輸從業員集體罷工，望落去前者容易啲，癱瘓香港唔係執嘢起身放工就做到嗰日朝早見

核爆都唔罷

罷工唔係話搞就搞然後罷一日
第日又番工 日後俾人清算
係要籌備 要有作用！

雙11同意係要幫人罷工

長遠就要靠公會靠自發

唔好意思, 我係和理非, 除左8.5 3罷之外, 差不多每個星期六日都有出.
8.5之後有搞過三罷咩? 老實講真係唔知.
廢中通常搭車碌FACEBOOK,
每日做到隻狗咁, 好難又睇FACEBOOK, 又TWITTER文宣,又上連登.
8.5成功係因為夠時間做宣傳. 好在人都知.
如果一定要11.11罷, 麻煩大大力做好宣傳. 不割蓆. 感謝勇武.
廢中無體力只好做家長.

要有時間宣傳預備

咁周同學既死大家都要表態
呢個唔係要籌備掛

上次8月5號4am巴士廠冇人
屌你

唔好塞/阻住交通 睇下真心罷既有幾多人

要去做文宣啊
淨係連登講唔夠
太少眾

比個建議大家，好多人想和應，但差個藉口，如果個日地鐵又無，巴士又開唔到，大家大條道理話返唔到

香港人垃圾

被罷工嘅意義在於話比和理非聽：
原來你哋集體唔返工 個天係唔會冧 你哋係唔會餓死

叫全世界呢三日出盡力宣傳雙十一大三罷 呢三日所有活動都要叫 雙十一 全港大三罷
要人傳人 媒體傳媒體 宣傳好撚重要

其實認真講就係因為次次都有咩大事就跳出嚟話三罷 但其實唔夠人 搞到狼來了 再加上樓主呢啲分化撚 1111一定搞唔成

又係依啲屌人post

又黎 如果XXXXXXXXX 我地一定輸
聽左幾多次

有，9.2、9.3、10.2
Facebook 主要留意各大學生會
多數三罷都係大學生最落力宣傳

我準過蘇文峰 搞唔成

照做可以, 但touchwood如果真係失敗都唔洗絕望屌哂鬼既 , 革命都唔係一次就成功, 唔得咪改善再進化
5個月以黎勇武/文宣/抗爭手段都係逐樣進化啦, 大部人未進化到我地強迫都冇用

我初時會體諒 而家會講多兩句
因為，其實你可以付出更多，你知道的
物資倉？魔法製作？好多好多唔需要體力
共勉

文宣不足
公會未齊
基金未有
準備不足
就算罷到都只係8月5的2.0

p

罷買淘寶

全面抵制非黃色經濟圈外既消費

無論係香城Online既咩角色都可以放膽幫手!

和理非!今個聖誕新年我們不消費!

覺得分化咪自己block囉

有無文宣海報呀！埋面講facebook真係無睇到1111三罷，泛民都無乜講，快係D諠傳啦！和里非用facebook多

有85個日成績算不錯了

好

1111 罷就要大力宣傳

我有個小建議
就係要做到被罷工
即係有突發性意外令D人打返公司話返唔到
係9點前中斷交通就做到

成日話想被罷工
自己就瞓係張床等人幫你塞

根本要每個人都早d起身幫手塞自己,幫自己被罷工
最多咪袋定套恤衫係個袋

樓主岩聽既開多個post推多次上熱門 內容叫所有香港人呢三日活動都要叫呢句口號 好老實 呢次雙十一衰左 短期唔會搞到罷工

真係9成學生個朝早

雙十一只要每區夠百幾人 已經足夠做到被罷工 變相全港大罷工

但係都真係好多人

抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代
抗爭就係對手足最好的交代

所以雙十一都一樣得 我有830堂都照出唔撚翻大家一齊出啦

18區被罷工攻略

咁樣只有認命, 香港人唔配民主自由
努力返工算吧啦

同意
你太高估港豬

唔好將11.11 睇咁重

今日下午發生係中環既事好值得大家思考

咁你預咗冇得救

各有各做
雙11 朝早開花 唔關罷工事
唔係我唔想返工啊
開緊花 無交通 返唔到工 我都唔想

0三罷文宣 連登圍爐都唔多

721831

冇錯

咩事？

1111預約被捕?
講左幾多次要對家防不勝防

成日講乜無救無救，連登出post風氣個post仲記唔記得啊？
唔係係度出廢post而係要自己行出去叫人做啊
依類post真係好撚無用

趁有時間就快啲做多文宣啦
係度放負有撚用咩on9
個撚個都睇死搞唔成就一撚定搞唔成
呻完就做野啦

你投左票比建制賣港賊未？

五毛一唱一和

11.11要做到文宣 起碼要做到5.8既宣傳規模 但依家好多有心人都投放心力去區選工作

Push

85罷工宣傳左成個月㗎喎
今次又係臨急臨忙咁做，唔會有好多人和應係正常
三思呀
成立工會，可以係罷工當日比返錢手足/工友先

都話係開花抗爭

成班五毛一唱一和

大家咪中計

612直程班中學生都開始考完試

中環番工時間唔出防暴 唔帶頭盔 唔舉槍

罷工啦屌 低成本都唔做

yes, 而家facebook 成版都係班死曱由殺人事件
再唔係就講班妖怪

正經野係乜人share

無武器打條撚

罷工都突發動員到我真係睇你表演

習曱甴

同意

甴近平

你哋都話要投票比親中建制派

又話咩人血饅頭

我點可以當你地係手足

你哋係民主嘅敵人

咩都未準備好就突發罷工
咁都唔送頭我先睇你表演
人唔難叫，係要我方準備好心理，物資
唔好覺得罷工好易可以鳩吹
比番小小planning唔該

1111 流水式set rb 塞爆18區 不打陣地戰

同意，如果真係做唔到全民罷工就放棄

一次都唔撚罷
真係回歸啦要
人心已回歸

個post頭幾個都係「建制派」人

佢哋都話要投票比親中建制派

又話咩人血饅頭

佢地唔係手足

係民主嘅敵人

想問11.11嗰個係正式無限期大三罷？

個post頭幾個都係「建制派」人

有幾個係5毛，想帶風向

佢哋都話要投票比親中建制派

又話咩人血饅頭

佢地唔係手足

係民主嘅敵人

搞唔成
人人都好想返工

唔好散播失敗主義啦

我相信唔係
但呢個係要展示香港人對荒謬事既即時反應

1111要塞到被罷工

無公會點都攪唔成！

個post頭幾個都係「建制派」人

佢哋都話要投票比親中建制派

又話咩人血饅頭

佢地唔係手足

係民主嘅敵人

另外：
1111嘅搞手幾乎咩都冇做
就咁話罷就罷，好唔負責任

我覺得咁要講清楚番，因為到時唔夠人響應會嚴重打擊軍心
利申有留意住工會消息，一啲願意罷工嘅人都指仲需要少少時間籌備同組織

成日亂call罷工，call call下就冇人信，罷工係要籌備架！

好現實咁講唔會自覺罷到，因為未搞好啲工會
所以一定要配合不合作行動

推 擺到你仆街

甴近平

係好難。身邊好多人供緊樓好怕無咗份工。

612 我同幾個朋友都有罷工出, 仲買左好多物資俾狗查,
我見到都有幾多返工同路人.
可能比例無學生多, 但唔係無囉.

講真個個都知嬲，嬲到想人地做野。
但果頭有手足搞公會，未成形就幫佢壓力測試。我係土共見二日一定以儆效尤。

你仲接撞正星期六日，點搵同事討論去向？

關鍵時候更加係要臥薪嘗膽，錯嘅時候做岩嘅嘢又係消耗

不如11.11做個決定
如果真係搞唔掂
場運動不如結束左佢算
反正連最基本罷工都唔肯 仲有咩資格講抗爭

11.11終極大三罷 罷唔成就終止運動！

三罷聯合陣線，請廣泛宣傳

推！！！請大家正視問題！

On9 做壓測唔成功咪改善囉

次次搞三罷 我罷足
假都唔請 老細都無扣我人工
但身邊D同事 平日口講就話政府點差 黑警點打人
一講罷工就個個都唔敢 最後無咩人罷

睇下幾時肯放低道德，搵人守各大主要道路

8.5最成功
但之後太多白色恐佈嚇到人唔敢罷

經濟攬炒
多啲人失業可能仲實際

20000蚊人工以下既工真係好多選擇
不過好多人係心理關口

點解無人考慮三罷嗰日 11。11一齊去中環行下街，坐下公園呢？

中環係香港第三個春袋，辦公時間會唔會有 tg 呢？係就好啦…等啲大馬沙一齊試試中國製嘅 tg。
黨鐵如果係中環封站，黑警封路，啲金融才俊返唔到工，變相助攻

但記住 六點前散水，又安全又達到目的，

你地諗諗，每個星期五中午遊行，黑警都吹我地唔漲

唔係話十二月頭先咩 要籌備多d時間

遊行冇用 集會冇用 全力抗爭

如果孫中山黃興好似你咁諗就仆左街了

公務員驚清算
利申 8.5 有罷

買完樓 唔想人罷工？自私撚

pish

agger

公會已成立 相信會有措施鼓勵大家行出呢步

依家先講11.11罷會唔會太遲？

1111冇工會
不過可以試下

失敗都唔洗灰

［11。11 我幫你罷］

11。11
目標唔係陣地戰示威，係要香港全面癱瘓

快閃set rb 流水式係咁set

咪講撚咗搞緊工會囉

罷呀

我覺得罷工無得諗

睇住罷工人數一次少過一次，我都希望大家可以想清楚，就算只係「和理非抗爭」，香港有很多人都不願意做，那接下來自己要怎樣反抗下去？

我要被罷，加罷工

同意

突發反應啊 周同學死埋

冇錯
但今次用左成個星期推
今晚到星期日晚 請各文宣不停洗地

我知呀
但係唔係個個都睇連登嫁喎
依家先講 又冇文宣 又冇宣傳 甚至唔係個個都認同
其實冇咩可能11號罷到

大把公司一半藍屍，點全民罷

利申：會射波

朝早開花！！！

已準備好

保安最低工資都屌人阻返工又深藍

今日已經罷咗
但唔會覺得1111搞得成

又黎一鋪定生死可以罷工成功當然好，但係未罷唔到就等於呢5個月係失敗呢

大家幫手宣傳!

其實真係唔好再拎612黎打飛機
嗰日凌晨幾多人係添馬紮營
依家係添馬紮營？連個營都未開好已經俾人拉左喇

而且嗰陣仲係跟緊雨傘模式做佔領

依家吹雞佔夏慤？唔止五毛即刻入黎分化，風向撚入黎吹失敗風，同路人都屌鳩你係咪仲坐得耐過gphone呀

我罷

罷工

港豬

正視聽 1111係朝早抗爭 開花還開花 罷工還罷工 兩樣野黎 千祈唔好混淆！

8.5係真比較成功

成功到前一日啲客已經講好哂佢哋唔返工

有時間籌備同文宣係好重要

唔宣傳點搞

有手足建議跟呢個

（屯門區)屯門: vcity(新鴻基)
(元朗區) 元朗: yoho mall(新鴻基)
(北區) 上水:上水廣場(新鴻基)
(大埔區) 大埔: 超級城
(沙田區) 沙田: 新城市(新鴻基)
(馬鞍山區) 馬鞍山: 新港城(好多藍鋪)
(西貢區) 將軍澳: 坑口連理街(黨鐵商場)和坑口東港城(新鴻基)
(荃灣區) 荃灣: 荃灣廣場(新鴻基)
(葵涌區) 葵芳: 新都會(新鴻基)
(青衣區)青衣: 青衣城(黨鐵商場)
(油尖旺) 旺角: MOKO新世紀廣場(新鴻基)
(尖沙咀區) 尖沙咀: 海港城(好多藍鋪)
(九龍城區) 九龍塘: 又一城
(黃大仙區) 鑽石山: 荷里活廣場
(觀塘區) 觀塘:九龍灣德福(黨鐵商場)
(港島區) 銅鑼灣: sogo(好多藍鋪)

攬炒左佢

咁塞晒鐵 塞晒路你返唔返到工？

係搞唔成㗎啦
你有過咩組織呀
覺得好易咩

咪撚搞
唔會成功架

噉你放棄香港人囉

工會呀 講左幾多次

中環淪陷，國際金融中心癱瘓已經夠震撼啦

請參考佔中時

點忽無人理？點樣當condom?
連街坊都落街屌狗 裝修獅鳥人人叫好 分歧係邊？

PUSH

香港人要被罷

呢個真